DBX Dropbox

無清買咗依隻，見financial education 個jeremy不停推
睇過佢啲earnings真係undervalue，仲有個hellosign功能
Product既compatibility又夠勁

Docusign Q3收入382.9 million，paying customer 有822K
Dropbox Q3收入487.4 million，paying customer有1.5m
雖然docusign既corporate customer應該多啲，但dropbox market cap得8b，ps 4-5左右，但好似無乜機構玩咁

利申：19.8 入咗100股

等收購feel

Dropbox 大把alternative.
Docusign 數唔出.

docusign 同hellosign個功能上分別好大？

利申：唔識

Dropbox太廢 有邊個仲用